今日生日同朋友去Gordon Ramsay間餐廳食飯, 肚撚勿入

你

哋依家仲肚唔肚餓呀:

唔好屌得小弟太犀利, 我都係好心想你哋唔肚餓咋

邊個偷偷留下負評

邊間牙CHING😍

油麻地公廁附近嗰度

屌你老母